【雲族之光】阿仙奴16-17球迷吹水區 LXXIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

樓豬老鼠屎

老鼠屎

食撚屎

負皮左先

痾爛屎

阿post得返我一個真毒

Ok簽邦路斯

短鳩就得你一個

再嘈po你相

我轟最域

得你一隻食屎狗

我呢啲毒撚樣

Jeorge Bird @jeorgebird

Welbeck, Holding, Jenkinson, Reine-Adelaide, Martinez and Maitland-Niles playing for Arsenal U23s against Chelsea today.

釘耳mk

有直播

同u 一樣是食屎狗

有贊仔

Bramall

典解矛辛子

辛子依啲辣殺死左刀吾可惜啦

nketiah 勁好多

辛子先醒唔洗好似贊出醜

毒狗呢排咁少上黎

樓豬食屎

頭先打緊邊爐

on9
一隊贏唔到人就想係青年軍屈人機

屌食tam 叫蕃茄湯俾左個大辣禾
依家食撚到出曬煙

抵啦

拎住支檸檬茶一啖米線一啖茶咁食

返到屋企痾爛屎,屎眼著火仲正

叫左外賣返屋企食
堂食叫佢換左啦

叫定多一支啦

拎落去換啦,咁近

毒撚唔敢出聲

淨係溝公司d女

自己加d熱水溝淡啦

阿狗U23堅廢喎

譚仔巧波

約左del 曬妹下星期食飯

瞬間食完算，好彩叫左口水雞，食少d 米線都飽

雲加係後備席睇緊波

點解場英超冇左

iPad 約黎都哂鳩氣

修要踢聯賽盃

我地夠年年叫冠軍啦，
雲加年年比前四我地咪又係硬食

手足好波
咁都可以拉去講阿狗

九龍塘係咪九龍區最凍嘅地方

del 曬妹好似唔是pad

普狗識完之後就係了

高汁

九龍灣🤔

吊你牙

Holding 1-0

2隊都好廢下

唔好再講
好痛

Bramall踢成典

唔是但幾好風

後場有波就清走,攞到波就係禁區外圍慢慢猜

打雞戰了

一出無樓擋住 d風含含聲

搵你d sp 描住咪得

搵你個d仲好啦成塊盾咁

下季件3rd kit

比人打反擊
抵撚死

你已經為此題目評分了

皮已負

借馬天尼斯出去好過啦

域蛇氣度

阿仙奴球迷積克格倫失蹤近3個星期，仍然杳無音訊，身為兵工廠領隊的雲加向其家人寫信致以慰問。

咁有同情心獎多你兩年約

域總胸襟廣闊

樓主個柒名想點

十卜樓主 十卜雲加

Footy In The Clouds‏@footyinthecloud 10h10 hours ago

Updated:

Adv Team Stats

Premier League

Bundesliga

Ligue 1

呢到都好多阿狗杳無音訊啦

跳跳虎

由於白鹿徑球場正在工程中，而要求移師至溫布萊出戰歐洲賽事的熱刺，隨著周四歐霸盃兩回合計不敵真特後，本季歐戰正式結束，溫布萊並沒有為熱刺帶來幸運，反之從資料上顯示，溫布萊成為熱刺凶地。

睇到眼花

我會陪伴雲加直至最後一刻

來自西班牙《足球先生》的消息，由於麥士維的老去，巴黎聖日耳門打算於今夏，簽下華倫西亞左閘荷西加耶補充。

現年21歲的荷西加耶，被視為西班牙近年來最具潛質的左閘球員，擁有「新佐迪艾巴」之稱。有消息指，這名西班牙新秀與華倫西亞的合約中，包括一條價值5000萬歐元的違約金條款，而除了巴黎之外，盛傳阿仙奴亦打算羅致此子。

岩岩睇真田丸睇到秀吉死
希望爺爺唔會咁

希望爺爺可以光榮離去

爺爺係牙犬既自來也

成日做埋啲芝麻綠豆野，
比心機教好隊波就唔會有咁多人死啦

等睇出五百萬零一鎊，
之後話已經盡力，
係市場嘅錯，除左佢冇人識波

要返佢隻古沙華囉

我廠u23倫敦打毗然左啦

用幾個大人屌打人地班細佬

Arsenal announce pre-tax profit of £12.6m despite record transfer spend

Turnover was consequently up to £191.1m from £158m in the corresponding half-year in 2015 and enabled Arsenal to overturn a loss of £6.2m into a profit even after significant investment in the summer transfer window.

The Gunners brought in Granit Xhaka, Rob Holding, Shkodran Mustafi and Lucas Perez in the summer as £86.6m was invested in the squad, a figure which also includes staggered payments from previous deals including Alexis Sanchez’s arrival from Barcelona in 2014.

That investment has had a knock-on effect for the club’s cash reserves. The club are often criticised for stockpiling cash in this way while the team struggles to compete for the biggest prizes; their reserves stood at £226.5m at the start of this latest accounting period.

Furthermore, £23.3m in cash is ring-fenced as debt service reserves and described as “not available for football purposes” – this is a contingency fund retained in case the club fails to qualify for the Champions League.

The Gunners also had three more home games compared to the same period last season – one in the League and two EFL Cup ties – which prompted an increase in matchday revenue by £4.6m to £45.8m.

Sam‏@samuelJayC

Arsenal confirm Cazorla's contract has been extended until summer 2018. Midfielder currently out injured until next season. #afc

Arsenal FC @Arsenal

Clinical: @DannyWelbeck makes it 4-1 to #AFCU23 from the penalty spot

Messi Minutes‏@MessiMinutes

According to @TuttoMercatoWeb, Arsenal will have scouts at Napoli Vs Atalanta tomorrow, there to watch Faouzi Ghoulam and Lorenzo Insigne.

買左閘

簽hysaj改造踢左閘算啦

ozil回來未

下季去拜仁

叫條撚樣快D走

前阿仙奴球星亨利表示朗尼如果去中超會開心的話，應該不理會其他人，因為他沒有虧欠任何人。

據意大利《共和報》的消息，祖雲達斯之所以處罰邦路斯是因為艾歷尼威脅球隊高層要辭職離隊，除非球隊處罰邦路斯以儆效尤。值得一提的是，邦路斯直到週三，也就是爭吵事件發生的第五天後才在全隊面前致歉艾歷尼。

這不是最近第一次祖雲達斯球員公開和主帥艾歷尼發生矛盾了，此前迪巴拿在被換下的時候拒絕和主帥握手，後衛列治史迪拿在被換下時更是一臉憤怒

屌帥

Get French Football‏@GFFN

Arsène Wenger is the only current manager in English professional football to have won a major trophy with his current club. (@Millar_Colin)

Lyon president Jean Michel-Aulas: "We have a squad valued at over €170m. There will come a time when we have to cash in on that capital."

Lyon president Jean Michel-Aulas says he expects to make "very significant sales" before the end of the year. #Lacazette #Tolisso #Fékir ?

Aulas also admits the club "already has ideas" as to who could replace Alexandre #Lacazette should he be part of the set of summer sales.

雲族之光

打包哂Lacazette Fekir tolisso 啦屌

$$$

支持

Leicester players met the club's owners four times to get manager Claudio Ranieri sacked. (Sun)

Leicester chairman Vichai Srivaddhanaprabha told the director of another Premier League club that he had sacked Ranieri - then bought £500,000 worth of wine, according to West Ham vice-chairman Karren Brady. (Sun)

全部都是sun

得8度
好凍

手足好波

仲要落埋雨

香港地隻濕凍...

有矛手足仲要返工

迷基個d

tolisso睇條j片好似都係一般般
係好在可以打幾個位
有冇人講下有咩勁

仲係床，好爽

屌你老母閪

屌哂d唔洗返工既阿狗老母閪

陣間去踢波

落雨

It has been reported that a number of top clubs in Europe have been tracking his progress and he is quoted in France Football as saying: "Many clubs make me dream like Real Madrid, FC Barcelona and England with teams like Arsenal.

"I like the Premier League and I think I am well suited to it. It is the league that offers the most competition, it is the most open, the most hard-fought and the most spectacular."
擦鞋勁

The Arizona Senate passed a bill on Wednesday that would allow the government to seize the property of people who help plan a demonstration that turns violent.

If the bill becomes law, prosecutors could charge people and seize assets for conspiracy to riot even if the so-called conspirators didn't participate in any violence.

如果香港都有呢條法律 本土主義即刻收皮

十卜

迫害鍵國大業

勁過阿狗班垃圾咪夠

過到黎就會弱化架啦

一融入阿狗個體制就會變廢

係屋企開暖氣著短衫短褲

渣ga，開暖氣都仲要著衫

返工啦你

星期二禾實寸反u

星期二番工是正常
星期六番工是反常喎清

球場好撚大風牙屌

唔想落床

拿斯尼咁幫雲加

邊個會睇里昂呀

Footy In The Clouds‏@footyinthecloud 13h13 hours ago

Premier League Shot & SoT +/- p90 compared to last season:

垃圾聯賽

啱啱收工ar仆街
屌你老母
應該實施六天工作

星期六返工

老鼠屎收嗲啦

巧凍

Alexis Sanchez and Mesut Ozil are unlikely to succeed in attempts to earn blockbuster new deals, according to Arsenal chief Sir Chips Keswick.

The Gunners stars are out of contract in 2018 and are seeking bumper £250,000-per-week extensions, but Sir Chips believes the club will continue to negotiate player deals 'rationally.'

Arsene Wenger has been promised further investment but Sir Chips has bad news for Gunners fans hoping the club will break the bank to avoid losing their superstar duo.

"We have continued to invest in the region of key players," Sir Chips pointed out. "Francis Coquelin, Hector Bellerin, Laurent Koscielny and Olivier Giroud have all signed new contracts, while we have taken up options to extend the contracts of Per Mertesacker and Santi Cazorla.

"Further work is required in the area of contract renewals and we will continue to invest rationally in our squad retention.

"As expected, increased Premier League broadcasting revenues have had a direct impact on player costs both in terms of transfer prices and player wage demands.

"While these are market forces that have contributed directly over time to the success of the Premier League, I would sound a note of caution in light of the very material contractual commitments to future wages that clubs are taking on."

一日最衰都係雲加

走就唔使理呢兩條撚屌

話時話點解教練d release clause好似平咁多

占美華迪說：「我沒有為拒絕阿仙奴感到後悔，皆因我更希望為李斯特城付出所有的汗水，並與球隊一同出戰歐聯賽事。今天，我有幸在西維爾身上取得入球，為晉級保留了一絲的希望，所以我們是不會放棄的。」

鳩射奴

成班廢青生產力極低

星期六梗系系屋企打機

你星期一至日都打機架啦

趕走教練走叻

阿仙奴周五宣佈錄得1260萬鎊的稅前盈利，但主席仍指要小心控制球員薪金的支出，令人懷疑奧斯爾和阿歷斯山齊士續約一事有暗湧。

加利美度呼籲阿歷斯山齊士放棄阿仙奴，下季轉去國際米蘭尋找新生活。

Sam
‏@samuelJayC

AA23 AH13 🙂#afc

on9

加利美度說：「山齊士的大名人人都知道。他是每家豪門都想得到的好前鋒。我不知道他的計劃如何，但如果他來國米我絕對歡迎，這裡有好教練、好球員及好管理層，絕對有野心爭取錦標。」

去拿玻里好過啦

國貨米蘭

係都過祖記贏意假爭r聯啦

今日豬埋做六弟

今晩冇喎

假阿

Arsenal are weighing up a move for Malaga midfielder Pablo Fornals, according to Marca.

The Gunners are believed to be keeping tabs on the 21-year-old, who has scored four goals for his side this season.

Reports suggest that Arsenal have been scouting Fornals over a number of months and a bid could be lodged ahead of the summer transfer window.

It is suggested that Fornals currently has a release clause of just £8.5million in his contract, which makes him an attractive and potentially profitable acquisition for the Gunners.

Fornals earned his first Spain debut in 2016, coming off the bench in a friendly against Bosnia and Herzegovina.

西班牙中場

又買中場

依家有咁多人但傷撚哂，買多幾個就岩架喇

AH13 WHO

希比

Pablo Fornals Valencia vs Málaga CF NEW TALENT Goals / Dribbling Skills / Passes 2016 HD

31號波衫
進攻個陣多走位,左右腳都用到
會落地鏟,唔太上腳
有長短傳,但長傳多數唔準
偶爾做one-two
有下fake人好似卡蘇

反常

真心柒左
調左去幾時？

咁牛奶藍斯是咪可以返屋企了

今晚3點9有馬拉加 唔怕爆肝嘅可以睇

邊撚個正皮呀

我諗都係開post個個

不了

未firm 好似4月

留意到Gnabry呢幾場轉左踢前鋒
下季可以回家代替山狗
好似話有8m回購/解約

傳一傳就要睇
阿狗都幾多波睇

有兩個

今晚有咩波睇

都要拿比肯返先得

funson reported

隔離post聽返首工來廠往真係好撚悲

凍到女都唔想屌

Arsenal FC已認證帳戶‏@Arsenal

🎈 Happy 34th birthday to you, @EduardoDaSilva

想問下今晚場阿記延期
係咪因為雲加未準備好輸？

邊個Po

六日子好波

負皮

一條心撐雲加

圍爐撚

決定以後吾笑綠日子老婆多毛

3個正皮了，各位迷雲吾需要驚比人打壓，盡情正皮啦

澳洲太陽落左山啦

雲加二十年如一

我你都唔撚識？
你有咩識架屌你老母

雲加永遠係我心中既紅太陽

一日有雲加，即使遇到咩事刀系光明既

啵

Arsènic‏@Lexus7Sanchez

SFR | Barça have been in contact with former PSG manager Laurent Blanc with AW & Poch on their wish-list.

雲加過巴塞

下年帶疤屠廠

藍斯終於可以過巴塞

sampaoli

摩狗買屁馬

巴塞同阿仙奴有冇做過愛???

尼馬+基沙文
洗唔洗3億

強姦算唔算做過

我地射佢一次
佢射返我地兩次

哦

不過巴塞同阿仙奴真係好多瓜葛
巴塞十幾年前已經有買阿狗D人
話唔定個球場有都有一部分係巴塞D錢
不過好衰唔衰06年又輸左俾佢地
後來又玩lup波衫
幾年前幫手清走華美子
依家又想挖走雲加
同巴塞都算係孽緣

泥馬~2億
不過有疤唔踢 踢獌托柒咩

證明自己

我覺得曼聯買前場既新聞全部都係9up
根本唔夠位出

踢R霸

賣走馬達,朗尼,馬迪爾,借走拉舒福特,連加特就夠了

準備好做 6 弟未

仲要踢少場

叫齊比比鳥 耳和鼻 Akpom 班青訓兄弟用和平與愛感動拿比

出中超人工咪得
反正啲世界級球員見咁多人去都會有得爭冠
同埋摩佬第二季簡直係爭標保證

叫埋普利斯 甘寶一齊遊說囉

吹到咁勁
睇唔出會勁過張伯倫
張伯倫一開始踢果陣直情超新星咁款

張伯倫踢中場佢踢前鋒囉

如果今年曼聯冇前四
照以往兩個領隊既紀錄應該都係即炒

叫埋阿狗一眾人球遊說

落左山啦

今日冇阿狗？

[url]
[/url]Gnabry勁到德甲專登出條片吹奏佢

本身對修咸頓,但修要踢聯賽盃決賽
所以延期
阿狗下一場比賽係3月5號對利物浦

Mohamed ELNeny @ElNennyM

Thanks Allah for everything 🙏🏼

橙

yeezy

The awful tale of Santi Cazorla’s zombie foot------Arseblog

Hello everyone, it’s Saturday and I’m aching from a game of 5-a-side last night. I haven’t played for a few weeks so you know how that goes when you’re at the grizzled veteran stage of your football career. Anyway, just a quick one this morning as we catch up on the pretty much nothing that’s going on.

Think of all the injuries we’ve had as a club down the years. Some common ones, like hamstrings that get hamstrung, calves that are kept in small boxes and fed milk all day, groins, backs, ankles, knees and all that. There have been some unusual ones too.

Tomas Rosicky’s knee was one, where he had this very obvious problem but nobody knew what it was. Scans, x-rays etc, couldn’t find the problem. Apparently what had happened was his ligament had detached but sat down in exactly the place it should have been (just not attached), so when they did the tests everything looked normal. I can’t remember how they figured it out in the end, but it was something like a one in a hundred bazillion and fifty chance this would happen.

Then there was Thomas Vermaelen’s Achilles, which wasn’t so much his Achilles as a little bit of a thing near his Achilles and that took ages to figure out and ultimately he was never quite the same player again after such a lengthy spell on the sidelines.

Now, without even going down the road of the player who couldn’t play because his testicles had swollen to the point where he basically looked like a Space Hopper (NSFW GIF), we have another one in the shape of Santi Cazorla. The Spaniard has been out since October with what is ostensibly an Achilles problem too, but one that has been exacerbated by a dose of zombie foot.

I don’t say that to make light of it, but that’s pretty much what it is. In an interview with Onda Cero radio this week, Cazorla expanded on the problems he’s been going through, and boy oh boy does it sound rough. Speaking about another procedure he had to undergo this week, he said:

And when asked about a time frame for his return, he said:

That’s got to be so rough for any player. A broken bone generally has a set time-frame. A pulled muscle. Even damaging ligaments etc, but this sounds pretty horrendous for him to be going through, and you’ve really got to feel for him. In the interview [you can read the full transcript here], he confirms that he does have another year at Arsenal, and the other day I asked you a simple yes or no about whether the club should have extended his contract. Here are the results:

I understand the desire for the club to be a bit more ruthless at times, but I also think that standing by a player who has been injured on duty and whose foot is practically necrotic is the right thing to do. If people want to constantly talk about Arsenal as a club that has a touch of class and does things the right way, getting rid of a player who is going through the mill like this really at odds with that.

So, let’s hope he can get back on track soon, and get back in action soon. It’s hard not to be worried about the impact it will have on him, and at 32 he’s definitely in the September of his career, but it’d be great to see him overcome this properly and back in the red and white.

Ok, not a lot else happening really. Because of the EFL Cup final it’s a weekend without Arsenal, which always makes things a little less interesting. There’s still this week’s phone-in Arsecast for you listen to below, and I’ll be back tomorrow with some Sunday guff and waffle. Until then, have a great day.

full transcript:

link:

P‏@SantCazorIa 17h17 hours ago

Gnabry now with more league goals this season than Ox in his Arsenal career.

卡蘇

原來係因為傷口埋唔到口

效晚都反雲？

踢細會做主力點同
仲要德甲

"大會" 咁強供應都入唔到

Arsenal U23 2-0 Chelsea U23
出哂啲一隊人

雲加教到變四不像
今年好啲啦
Gnabry 踢法咁獨
之前大傷咁耐阿狗養住你比你踢奧運
好返之後唔續約迫阿狗賣人

完場贏咗4:1

贏4-1

有贊堅遜

贏咪得

Soler窄位靚到

拿比係見阿狗少機會踢先走咋
佢踢法有幾獨呀

Calciomercatocom(En)‏@CmdotCom_En 22m22 minutes ago

#Vermaelen set for #Barcelona return as #Roma won’t make loan move permanent

歐霸好似派左次膠

幾時踢

場球

5/3 1:30

又有假阿

打攻中有幾獨

韋斯咸領隊比歷說外界批評雲格的聲音實在太過份，甚至好像中古時代「追殺女巫」一樣殘忍。

巴甲球會帕拉尼恩斯周六宣佈，與今季效力於烏超勁旅薩克達的克羅地亞前鋒伊度亞度(Eduardo Alves da Silva)簽約一個球季。

值得一提的是，除了比利連之外，德國中場奧斯爾亦曾經為自己的去留開出條件，就是雲加留隊。與比利連一樣，「大眼仔」希望與雲加執教的槍手效力，因此教授若於今夏離隊，兵工廠或面臨星散潮。

法比又goal

呢幾日阿狗post好靜

垃圾冇人理

死修狗搞到我地冇波睇

應該兩日踢兩場啦

輸唔切咁

講到悶

聽日聯賽杯決賽 修咸頓識分身

識

咁咪有得睇囉

Sutton United's first-choice keeper has gone off injured in their game at Torquay.

Where is a reserve keeper when you need him? At home eating a pie?

United have had to put defender Simon Downer in net. And they are already trailing 1-0.

1-1

多謝球證

llorente

我記得有次轟對利,又係補上補,之後比古天奴追和

Pie Sports Booze 🔞 ‏@piesportsbooze

If Man Utd win the League Cup on Sunday, Liverpool will no longer be the most successful team in English football. Bio already changed 👀 🤔

搵肥佬守都唔會好得去邊啦

拜狗年度炒漢堡

過去幾場聯賽張伯倫都是踢中場中的位置，頂替受傷的藍斯及停賽的沙加，意外地給球迷帶出驚喜。他在中場中除了分波外，長傳交球及引球推進策動進攻，對屈福特、修咸頓和候城都是球隊裏最佳球員。有球迷將他和卡蘇拿相比，有些人稱張伯倫是阿仙奴的「新派路」。這些稱讚的說話大家認不認同就見仁見智。

笑什麼,你也是私家雞

法比on fire

屌你mcauley又入波

派路慢過張伯啦

Gareth McAuley has now scored more league goals (6) this season than: Jamie Vardy (5)
Anthony Martial (3)
Daniel Sturridge (2)

曼城 有冇機追到車

你估我轟好似阿狗咁咩
大半季係榜首點會跌返落黎

華dee快撚啲降班啦柒頭

屌 唔好講笑
當年費sir 臨尾lead緊八分 都俾人追到啦

Arsenal fans were reportedly left shocked after being told during a stadium tour that Alexis will be leaving this summer. [The Times]

好彩唔肯走
真係多謝都嚟唔切

ok

Stadium tour點會講呢啲野

望下邊個post

係就快

山狗換基沙文

咩2c

如果基沙文 黎 實好過山狗
同基佬勁夾

燈到熱狗拎冠

解約金86m

熱狗連阿狗都過唔到
點奪冠

今次仆街了...

皮子原來仲係熱狗

從來都不是

牛油安食撚屎

躝啦

2:1

禾躝左冰個陪你

其實已經冇人理

英超已袋

咁憎佢 y ar

毒撚表白比人拒絕

皮子 is who ? 皮牙提？

皮里斯

支持鏝後上

山狗起碼都賣到5，60m啦

得返1年約
就算真係賣到咁貴,會唔會全部投放落轉會市場

花紅

12碼

ekids演唱會好正

Yes

啲偽毒去晒屌女

咁凍！當然係訓教

agger

凍到唔想郁

好撚急尿 但唔想落床

我是一個西伯利亞人

張伯倫在過去六場比賽中都有為阿仙奴上陣。雖然球隊今季後來居上贏得冠軍的機會不大，但這位槍手中場仍期望球迷一起支持球隊。

怎樣的球隊
怎樣的球迷
你地成日批評阿狗冇霸氣
自己咪又係凍少少就唔旭

然後季尾睇住佢過曼聯

伯明翰打少個之後換bielik出嚟
打得唔錯

拜仁8:0

辣殺icon push po

高大版梅斯達菲

holding+bielik

仲有張伯斯

後備都ok

回收豬腦做四大神塔

華美子

'These are the best stats I've had!'

There were plenty of positives to take from the under-23s’ 4-1 win over Chelsea on Friday.

Donyell Malen scored and set up two more, Reiss Nelson capped a lively display with an audacious goal and Danny Welbeck completed 90 minutes up front.

But perhaps our stand-out player was Rob Holding, who headed us into an early lead before setting up the second with a 40-yard run - not bad for a central defender.

“Anything is a bonus as a centre-half,” he told Arsenal Player at full-time. “I would’ve been really happy with a goal today but to get a goal and an assist is probably the best stats I’ve ever had!

“It was [a chance to get 90 minutes] for the likes of me, Danny and Carl Jenkinson. I’m happy to get the full 90 minutes and we won the game as well which was nice.

“There’s good quality in [the team]. You’ve got the likes of Reiss Nelson, Chris Willock and obviously Ainsley and Jeff were in there as well, and were solid in the midfield.

“I was playing alongside Ben Sheaf - he’s a good player, so it was easy enough.”

華美子打前鋒㗎

想買波衫但諗唔到買邊件

gibbs

送都唔要

矛品味

域總緊係買Ozil

卡叔/k6
我下件就印呢兩個求奇一個

我今季印左件mustafi

有無人決定一齊印件雲爺爺

迷雲ready

域總依家開始玩player issue了

Ok

WENGER
88

Wenger教多88個月

迷雲準備

睇中左PSG 3rd kit

88年

嘥左件衫

The hardest Arsenal shirt number quiz

碌完CFS冇野啱要買嘅都買曬

ox

Ox
15

托柒都得

岩左10題

有矛貢勁牙

岩哂

錯果幾題真係好難會留意到

反而藍斯著左幾多年16號，有幾多個人係英超年代著過1號波衫呢d唔難

雲加食屎

支移動又斷

域總成二萬幾個email

冇睇到

日理萬機

點做老細ga

淘寶同樂視老闆係唔同啲

Arsenal FC ‏@Arsenal

Happy 31st, @_nachomonreal 🎈🎉

秒秒鐘幾百萬上落

雲加幾時俾人逼走啊

個還錢post笑到我癲

唔好話逼走
家下有件直頭話雲加走佢就走

希望ox可以做下野

好撚廢

冰個牙

比比鳥

去站務台開post又中伏

牛奶都係
啱啦 成班一齊躝啦

雲加躝

不久前，西班牙《世界體育報》指出，巴塞隆拿打算於今夏簽入阿仙奴右閘比利連，而英國《衛報》則表示，若雲加今夏離開槍手，前者將肯定回到魯營發展。

雲加帶埋比爾連,藍斯過巴塞

而家係咪已經冇咩人玩fpl
季初排緊十幾二十,而家排前10

rubbish驚

33/35
保特包尾

Me應該有十個game week冇執過陣

今晚支持利狗b隊打柒六弟

啱啱開返,仲低過禾

爺爺一走 阿妓星散

第10rd先join

季尾雲加走 比比鳥牛奶跟住走
perez要踢世界盃又走
山狗奧燒ox藍斯梅毒卡蘇一年約有價好賣
gibbs送去堆填區

洗唔洗咁緊貼時事

perez咪撚ff啦一次國家隊都未入過邊輪到佢打世界盃

要清
其實好多二線中上要清.

皇者暴聯然波係100%既事

咁正

咁又唔好咁講
依家西班牙前場都冇乜邊個鐵膽
呢期最多我諗都係沙皮狗同柏度啫

aduriz

捧曼聯同捧勇士一樣可恥

咁你捧咩

吾皇

要簽外國幻幻要快手喇
脫左歐,簽d唔係國家隊常客既球員要等工作證
有d幻幻要等幾季

一次過清晒=幾年前既熱狗

莫拉達點都排先過佢啦

電腦fm都係咁

總之點排都未到佢啦

佢前面起碼有十個人

Daniel Crowley入波

其實佢而家踢緊邊隊

Go Ahead Eagles

熱狗又踢343

抄陣

撐修仔

燈

傾

點解入得咁輕鬆

harry kane 成日好密都起到腳
仲要一射就遠柱死角

修咸頓賣 jose fonte 之後即刻傷 van djik

屌解whelan咁鏟冇紅牌
上次Xhaka都冇鏟得咁肉酸反而紅

出咗英國就腳軟

要不是 lloris

Video: Daniel Crowley's first goal for Go Ahead Eagles since his loan move from Arsenal last month. #afc

harry kane 果啲先叫射術

Gurjit‏@GurjitAFC

Le Parisien claim Monaco will only listen to offers in excess of £51m for Kylian Mbappé.

51m...不了

佢間唔中都會鳩射
不過一on fire真係冇人阻到佢

而家咁睇 martial 真係平

佢一 on form 起親腳都直接響尾袋

話口未完

執幻幻玩好過

yes
又入了

收爹啦咁

真係on fire 年年下半季都係咁

死熱狗
一對 19000 就會成班死火

燈撚到

3-0 點解咁輕鬆咁

hat trick

歐霸有一半都好

4-0

日前，意大利《足球市場》指出，國際米蘭有意於今夏，收購阿仙奴前鋒山齊士，而他們則希望以球員 + 現金的方式，換來智利人的加盟。

據了解，國米願意將克羅地亞國腳佩利錫，押入山齊士的交易，而後者與阿仙奴的合約，則將於明年夏天到期。對於兵工廠而言，一旦智利人最終離隊，引入佩利錫亦是一個不錯的選擇。

阿仙奴青訓好波

伊卡迪啦

係咁撚勁既唔會打比利時野都收皮啦

想問d pop up ads 係咪唔 dl 任何嘢就無事
啱啱佢話要 update Android Launcher
如果唔係一日內鎖機
我冇 down 過任何嘢係咪安全

恰英超隊就叻 一出到去

艾達韋列達傷出

英超係得我轟對歐洲強隊係有d野睇

利物浦5次歐聯

回不去了

半場不敗你都講得出
好mochi

雲加又然

面皮係咪厚成咁呀
半場都計呀？

睇完半半場下體轉返台睇獌

係呀 我地迷雲就係咁厚面皮

聯賽盃唔係12點半先開波咩

我睇完半場馬體會就要訓,聽日又返8點半

吾系典迷雲

夜晚既綠日子好無恥

下半場睇得一陣
無謂啦睇半場算

我聽日9點

九點半

卡仔差少少

馬體會場波有冇link

reddit 冇咩

試緊

綠帽子夜晚反雲

reddit 啲link 少左好多嬲起上黎索性買strean睇
啲stream多到你嘔

典買

pa da cha

twitter 大把

英文

以為淘寶連link刀有得買

下體會啲把握力

疤贏撚到咩

疤防守

班仆街揀波踢

往績係巴塞贏多

work is for rubbish

ching疤狗?

馬查傷幾耐

撐下體唔係燈咖

好撚正呀馬體會

下體會一對疤高幾班波

綠衫係馬體會

米 8 射波大大力

米八呢個髮型幾正

最衰射到正一正

SM足半個鐘 橙

下體會啲逼搶真係癲
疤狗好狼狽

疤有冇射過門

前面 3 個好耐冇掂波

亂到

handball

咁都唔計

變咗巴塞防守 + 搏反擊
下體會主攻

山狗刀入啦

handball在先冇計

下體入左爭四mode

馬體會唔識玩主攻

要相信球證決定

koke 呢啲癲狗其實應該幾啱踢英超
傳得下波
逼搶狼到痴線

以佢踢法軌會適合啲

go mu la diu

一係軌
再唔係熱狗利狗

下體會成日都差一腳
好有輸波feel

佢完全係摩佬鍾意果 type 球員

利狗岩啲

ter stegan 暫時都幾穩

R聯就上曬身

施蒙尼型到

好想佢過黎

上半場入唔到下體應該就贏唔到 疤下半場應該會立即換人調整番個中場

疤依家唯有可以搏下死球

有爺爺 不了

下體會幾時變咗玩地面組織

續兩年，不了

好似呢幾場都係咁

換入高美斯

美斯好似好耐冇爆
係咪儲緊氣

好似臭燒咁出黎處理下死球咖姐

我廠有藍斯 不了

巴塞死球好有威脅
下體會地面組織噤住屌
呢個世界發生咩事

基士文tackle >>> coq/xhaka

一個張伯倫已經完勝

下季阿仙奴領隊

「真魔粉」李克勤親身睇英聯盃決賽

兩隊掉轉左

下體會冇左死球2年啦

基布

佢不嬲都鐘意下體

so9

咬人蘇

個波冇啦啦彈咗下

甩左波死都要foul你

轉睇我暴

下體會 = 阿狗
攻極唔入 = 輸

垃圾

山狗加臭燒换基沙文就好

用臭燒1換1留山狗攻中

godin

影帝咁鳩屎仲有得留低

屌 獌狗

100% 嘅波

費sir年代4424重出江湖

費托去咗下體會踢法狼咗咁多

Gary Lineker‏@GaryLineker 53s53 seconds ago
More
Never at any moment did Gabbiadini look offside. Bad break for Saints.

4900又黑

修仔加油

十卜4424

修咸頓吉田麻也隔離個中堅乜水嚟

屌

伊巴靚罰球

100%既波

4424

科士打廢到

直接頒獎啦on99

美欺 goal

見到條Messi入波 獌又贏 無撚晒mood

疤狗 finishing 高太多級

辣殺C狗

足球就係咁黑暗

飛機盃都唔比人拎想人地谷精死咩

屌messi dog 又絕殺

Ching唔好咁痴線啦

摩佬又有盃
季尾又可以笑鳩雲加

無話唔畀佢拎
但睇佢哋踢波十場有九場都黑哨

摩狗cup final好似輸得兩次

阿狗黑極都係第四

講事實牙

修仔踢得好好

都無用獌100%的波

係就係踢得唔錯 但係咁比人入波

燈死左

嬴形勢豬波有咩用

唉熄機

2-1

費sir在埸見證4424傳承

Gabbiadini入好多波

增加刺激性姐 咪又係獌然

反cup到我切

今次冇offside啦掛on9球證

各位快啲幫曼聯打氣
曼聯頂住呀

我最

一熄就入

熄再次ok

我跟比子,毒錯同佢d基友退出連登

睇多陣先

仲有一個鐘聯賽盃就會變成歐洲最高榮耀

19000：好過你四大皆空

20號咁勁

我地仲有FA CUP可以丁

正

有無手足有個兩年既PO重溫下

一向足總盃>聯賽盃

我最快手入返兩粒啦

反cup ok?

意甲神鋒

反cup以後唔笑查蛇光頭

仲有3條

g持我最啦清

v92 上年咪贏咗聯賽盃

修仔好勁

求sop 求sop

262025

pogba咁撚撞得

循例講聲 如果聽朝早爆post而我又唔係度就有勞各位幫忙開post了

仲有咁多頁

poba

意甲神鋒比人黑走個 hattrick

訓
100%既波

修仔唔入就即刻輸

屌熄機訓

獌永遠有啲狗屎運 我地咩都無

修仔太遲換人啦

明明應該3-3 on9球證

馬昆奴斯Goal

morning rubbish

卡雲尼超級大傻仔

4點鐘就醒左

你真係朝朝都咁早醒

值得嘉許

Messi Minutes ‏@MessiMinutes

According to @Sport_Mediaset, Juventus are interested in Tiemoué Bakayoko, but @Arsenal are the most likely destination for the 22 year old.

Messi Minutes ‏@MessiMinutes

Sport Mediaset: @Arsenal are also considering a summer move for PSG left back Layvin Kurzawa, 24, who would cost around €20m (£17m).
kurzawa咁平

慣就得

平時幾點訓

bakayoko好似幾勁

11:30-1,視乎有咩要做

訓5-7個鐘就夠

@Sport_Mediaset:意大利source

是但啦
如果雲加繼續教阿狗
左閘應該唔會買人

唔算太早訓都咁早起到身

有乜問題

唔知醒 射波先

拎唔到同無拎過…

綠日子

yr1果陣有8半 朝朝7半前自然醒

返工6半

屌呀修狗個球比得咁準都越位？

獌鏡牙ching

ryo蛇係唔同d

成功人士

我用獌鏡重播睇左幾十次都唔見有越位都唔知你地嘈乜

屌喇星 修仔恰我地就叻

修仔今次比球證恰姐 成場吊打曼

吊牙獌狗又黑哨

人地係皇者獌

朝朝8:00自然醒

估唔到加比亞甸尼咁勁

Nainggolan今季勁到

屌奶星，岩岩先起身，要走堂

好似近3場入5球

好撚靚

記得佢第一場已經有波入
應該遲下又係go利記

估唔到你班契boy貢廢

新藍斯

藍斯入左幾多球呀

踢得拿玻里嘅廢極有限啦

mxxxx好撚廢呢
user 都好似係垃圾

依個球員會員都高汁

施永青又指現時房屋政策出現問題，認為現時政府為了幫助年輕人置業而打壓樓價，批評是「行不通」及「死胡同」的做法。他說，若要協助年輕人置業，現時樓價至少要跌60%至70%以上，而香港中產階層的財富會隨時蒸發，甚至變負資產。他又稱，全港有50%的市民擁有物業，30%住在公屋，真正有置業需要的人並不超過10%，他直言：「打擊50%的人幫助10%的人是愚蠢的。」為了改善問題，他建議未來特首要全面檢討房屋政策。

講得好 跌60%收迷普ryo sir皮就岩

跌到佢哋破產

供完先跌 唔賣自住有咩問題

自住冇得輸

輸打贏要就學坡仔組屋啦 講成十年仲係咁

好想射波😂😂

問題係樓價一路上，
其他物價都會跟住上，
到時想睇雲加波都冇錢睇

華人社會 屋係必須品…
租樓 只要個價一上
你同等租金只可以住更細單位…

外國有租金管制，香港有條春

知道輸硬唔使睇了

有租金管制+空置稅都跌爆啦

+1

會員is老鼠屎

如果有空置稅都唔使租金管制啦應該

未必，要睇空置稅具體條款同稅率先知

你知政府最叻係細節到做文章

你岩
真係搞我估乜野叫空置應該都傾一大輪

其實你搞得呢d就預左好撚複雜，德國關於房屋既法律有幾本黃頁咁厚

btw其實歸根究底都係demand and supply,一係你填海起多50萬間屋推死個市，一係香港死一半人

射左波
保囝打rank

你死先

咪ON9 啦，跌到60-70%禾即刻掃多2,3層呀
到時咪又係禾地然

BTW，要求唔高，跌2成就買到心頭好

我窮j

我唔係個50%

好波

U 幾點ok 禾落左去食早餐

根本政府唔出手就無得搞，但而家個政府無動機去改變現狀
本地既得利益者同大陸有錢佬都需要香港樓市炒炒炒
香港N無年青人可能前世係納稅黨今世要係香港呢個無間地獄

隨時

U 睇地價唔是睇樓價

97前咪有租金管制

你唔洗返學

射左波

但係倒返轉咁d既得利益者點算

其實我都覺得樓價今年會到頂之後回落
重點係租金已經升唔到上去，根多樓收租已經得3厘或以下
依家新盤其實好多都係投資客黎(唔是炒家)，一買就買幾伙
本地需求唔係冇，但負擔到依家樓價既人始終唔多，一散水就會開始跌
但我最多睇跌2-3成，上年跌1成大量港豬已經狗衝
睇唔到有跌5成以上既可能

再上 咪再加租
食硬你班蟻民

所以好難搞
只能自己諗方法搵錢，或者走，或者.......不講了

又射

最大問題係宜家果班落來投地嘅共資
唔係為左起樓賺錢而投地，
佢地自己起樓比自己買，
只要能夠洗白跟本就唔會理送幾廿億比政府駛，
我做過估價睇到近呢幾年好多新落成嘅中高檔住宅基本長期都空置，
連山頂有啲4層house都空3,4年

補充返，果啲物業大部份都
公司註冊，都係同一班人揸貨

其實冇得搞，只可以話生不逢時

高汁討論 MARK低學野

咪就係因為承接力唔夠中高檔住宅先會長期空置囉
依家樓市換樓鏈已斷，2手市場萎縮
得返一手供應，又由投資者主導，樓市乾升
其實同股災前現象差唔多，不過樓市唔會樓災之嘛

所以我認為二手市場升唔會升得多，
但跌都唔會點跌，
上左樓嘅唔敢落車，
供又冇，求就永遠得個求，
到最後企哂係度，
持續價格低成交量

話時話，路狗好似住埋系條女屋企

禾返工果度有個auntie話幫要幫個女比首期上車，禾就好奇問邊個盤啦，跟手佢答禾話想幫個女買kcity，係新樓盤要抽，禾吾g邊度kcity，google下一check最平果個單位都要800萬，禾以後刀系吾貢多嘴

FA CUP = 飛機盃，聯賽盃 = 重要錦標

mark完刀冇用啦，矛首期，有首期刀供吾起

❗❗❗
《人民力量召喚手足
抗議林鄭月娥》

人民力量請支持者週一(27日)下午2時半，到旺角麥花臣球場（奶路臣街洗衣街交界）集合，往麥花臣場館，到林鄭月娥政綱發布會，抗議小圈子選舉。

請穿人力黃衫出席。

冇哂其他產業就攬住一齊死
如果有睇商鋪就知幾乾
旅客量同質都開始跌 到時彌敦道越汁越多

要返工，不了

要訓教不了

加左辣之後仲衰左
將成個市場賺買力轉曬去一手
由發展高定價，投資客做假需求，加強個升市預期
好多人咪恐慌性入市，但資金唔夠，唯有買蚊型單位
所以呢兩個月細價樓升得咁癲
沙田2XX呎舊樓講緊16K/呎，同呎價已經買到溱8
業主持貨力強係真，唔多會蝕讓，跌2-3成已經極限了..

嘉匯3房好撚正呀....有錢我都想買

人生然家又曬命

搭唔到嘴

重點系個anutie系貢話啟德一號同嘉匯巧平巧抵買，禾刀吾g佢究竟典解仲要反工

我都係啦

如果啟德真係可以發展到政府諗咁既
依家呢個價又真係唔貴既
都就要做開荒牛囉
800萬樓真係俾800萬咩，刀是供之嘛，緊係要返工

如果交通方便d我刀想買

呢類發展區要買趁早，到有哂配套個價就唔係咁講法

不過都唔關我事了

有沙中線有巴士總站仲要新商業區
交通一定好啦
大家都係買預期之嘛

去到邊度都見到大文豪哂命

中原地產中九龍副區域營業經理呂燕萍表示，分行成功促成現崇山本月第2宗成交，單位為5A座高層C室，實用面積567平方呎，採兩房間隔，享東北開揚景，現連同租約以825萬元沽出，折合實用呎價14550元。

新買家為同區用家，心儀現崇山兩房單位良久，在交吉盤選擇不多的情況下入市上址。單位現時月租1.9萬元，新買家暫可享租金回報2.8厘，待租約期滿後，即收回單位自用。據了解，原業主於2011年5月以771.3萬元買入單位，持貨近6年，現易手賬面獲利53.7萬元離場。
_______________________________________________________________________________
美聯翁凱傑稱，上述河畔花園F高層單位，實用面積約242方呎，原先叫價約400萬元，鴨脷洲地王誕生後反價10萬元，獲外區客承接，以410萬元成交，實用呎價約16,942元，創屋苑呎價新高紀錄。
__________________________________________________________________________
現崇山5XX呎先講緊14.5K，沙田河畔2XX呎要成17K
..............

瘋了全瘋了

講左成朝樓

呢個市仲谷撚到新商業區

今次唔是禾講先啦

大量唔夠實力既買家恐怖性入市
6球以下可以做8按，所以細價樓升到港島價

但買啟德新盤既人要預左會迫到好似四小龍咁
全部住宅地皮都連埋一齊

其實最大問題係個政府唔用錢，
成日諗住比雞碎咁多做埋啲芝麻綠豆野
就會特然間有各行各業嘅人才
去自己發展產業。
但冇辦法，啲官自己同下一代
跟本有條件唔留係香港發展，
就算香港變鬼域其實都影響唔到佢地
到香港冇價值就散水，
呢個先係所有問題嘅關鍵。
事不關己，己不勞心，
試下有法例做官嘅三代永世不得移民，
睇下佢地會唔會出咁多廢官，
同做得咁得過且過

今次終於高汁

雲加再無討論價值

呢個真

我娶大陸妹了

廢青買到樓既可能性仲大過雲加奪冠
king樓好過

唔洗煩 住邊都得

跟u 搵食ok?

跟你揾食好d

咁多晒命狗

yes 點牙 迷雲會窮

加入反雲黨，全家不會窮

加入迷雲黨，頭髮脫光光🌕

hi all

屌你堆女

比你都屌唔到啦

Yes 堆女有病都是唔屌了，唔想好似一個mk咁英年早逝

死人都講

有茅波料呀???

有矛手足陪禾9up下

另外聽日召喚csgo狗打rank

禾有牙，東方vs川崎前鋒

客勝1.1，100％既波，10％回報率去邊度搵

我都想射波

唔想坐牢呀清

客其他呢

我川未必入到6粒以上啦，含大出盡奶力，11vs9都係7蛋咋

買利記算了-.-

唔洗驚啦有金井

艾查捷拉 對 古澤斯坦
主-0.5/-1
上盤

去勿膠買啦

留名

淆演出謝敏榮都唔出金井牙

有冇人睇過天使與龍？？？

龍使就睇過

死獌狗又拉阿狗落水
d咩明黑你，球證誤判全部都係始於獌狗
又屈落阿狗度

第一日睇波咩 人若迷獌天下無敵

路狗打cs殺自己友

Me mvp

諗起有場同u打果時，你比個垃圾tk左

今日比人tk兩次，有一次系路狗

前路茫茫

續2年
點睇

SAN dog? Ozil?

佢地腦細呀

成功需................

飛機文

山狗個頸幾大，個腦應該唔細

笑死人咩

笑到碌左落樓下

call 左白車未

你個頭咁大,估唔到個腦咁細

留意返user name啦呢位ching

賣去祖啦
換戴巴拿

意假狗都唔屌

我廠個傳奇都係意假過黎架咋

咁多年前唔計

總之係呢個po凡係意假就唔屌
ok？

搞事乙

雖然雲格遲遲沒有簽字，但人們卻不擔心雲格會拒絕這份新合約。《泰晤士報》透露，阿仙奴球員和員工都深信，雲格將會續約留在阿仙奴。

迷雲大勝

阿迷大敗

該媒體更是報導，雲格如今甚至已經開始製定阿仙奴今夏的季前備戰計劃，這無疑意味著，雲格心裡已經做出了決定，那就是他依然會留在阿仙奴。

日前，阿仙奴主席凱斯維克公開宣稱，阿仙奴將會繼續堅持理性的工資策略，不會大幅增加球隊的薪水支出。

🤦🏽‍♂️唉屌

意假垃圾 dybala除外

燒山:88

11/12Same again next year? 8：2 4：0
12/13Same again next year? 0：2 1：3
13/14Same again next year? 6：0 0：2
14/15Same again next year? 2：0 1：3
15/16Same again next year? 3：2 0：2
16/17Same again next year? 3：1 5：1

偉大啊

第1000場

雲爺爺去澳洲一定支持佢

得閒整d gif 比大家欣賞下

唔使麻煩Ryo蛇了

垃圾迷雲狗

恰垃圾都好j =.=

呢列冇迷雲架啦
ryo蛇去j工廠貼啦

即刻有8：2個場

希古恩都垃圾唔知仲有咩係勁

都要有實力先恰到架= =

日前，奧斯爾前往倫敦一家土耳其烤肉店，但奧斯爾來這裡可不光吃飯，他還親身體驗了一把當烤肉師傅的感覺，只見奧斯爾拿著分割烤肉的工具，動作頗為專業的當起了幫廚。這個過程中，奧斯爾臉上笑容不斷，顯然是玩嗨了。

貪威識食mk仔

Ryo Sir 比條生路行下

我地仲有個生人霸死地廢老

搵d阿根廷人教下佢咩先係真正既烤肉啦

佐真奴 垃圾
高拉比利 垃圾
恩斯尼 垃圾
希古恩 垃圾
比洛迪 垃圾
巴卡 垃圾
比真歷 垃圾

試貼

唔得

搞事乙 醉勁

milik 真系垃圾

如果當年買到希古恩
佢今年幾歲？

高拉比利=koulibaly?

好似係

放過迷雲ok

年年廿五歲

干地最愛

佢愛邦路斯

應該準備轉行

請念在雲加往日功勞

英格蘭足球超級聯賽冠軍: 1997/1998, 2001/2002, 2003/2004

英格蘭足總盃冠軍: 1997/1998, 2001/2002, 2002/2003, 2004/2005, 2013/2014, 2014/2015

英格蘭社區盾冠軍: 1998, 1999, 2002, 2004, 2014, 2015

歐聯呢

聯賽杯都無牙

好撚柒

10年前跌左啦

原來今星期對利 應該輸緊

搞到爺爺抱憾終生

保蛇

雲格的未來，而今已經讓阿仙奴球迷分裂。「反雲派」厭倦了球隊年復一年無冠的劇情，他們強烈要求雲格離開阿仙奴。「保雲派」則表示，雲格曾帶給阿仙奴無限輝煌，球隊不該解僱這位功勳教練。可以預計的是，雲格若無法帶領阿仙奴在剩餘賽季踢出不錯成績，那屆時反對他留任的聲音，無疑將會更加的猛烈。

《每日郵報》認為，凱斯維克強調球會續約時會謹慎和理性，這是在警告山齊士和奧斯爾。目前奧斯爾週薪14萬英鎊，這也是阿仙奴的頂薪。他和山齊士都要求加薪至25萬英鎊，如此之大幅度的增加薪水，顯然和凱斯維克口中的「理性」不符合。

歐聯16郎

近兩年阿仙奴開始買入世界級球員，更間接令本身在正選陣容的球員變成後備，張伯倫便是其中一個。今季大部分時間都是在後備名單中，而張伯倫近1-2年在阿仙奴有些停滯不前，找不到他的最佳位置，直至中場中人腳短缺時，教授找他踢中場中好似幾適合他。

11/12Same again next year? 8：2 4：0
12/13Same again next year? 0：2 1：3
13/14Same again next year? 6：0 0：2
14/15Same again next year? 2：0 1：3
15/16Same again next year? 3：2 0：2
16/17Same again next year? 3：1 5：1
[/quote]
英格蘭足球超級聯賽冠軍: 1997/1998, 2001/2002, 2003/2004

英格蘭足總盃冠軍: 1997/1998, 2001/2002, 2002/2003, 2004/2005, 2013/2014, 2014/2015

英格蘭社區盾冠軍: 1998, 1999, 2002, 2004, 2014, 2015

[/quote]
[quote]
偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

Ryo蛇收手啦好嗎

英格蘭足球超級聯賽冠軍: 1997/1998, 2001/2002, 2003/2004

英格蘭足總盃冠軍: 1997/1998, 2001/2002, 2002/2003, 2004/2005, 2013/2014, 2014/2015

英格蘭社區盾冠軍: 1998, 1999, 2002, 2004, 2014, 2015

[/quote]

開po置頂plz

有冇個濃縮版呀
好長呀

11/12Same again next year? 8：2 4：0
12/13Same again next year? 0：2 1：3
13/14Same again next year? 6：0 0：2
14/15Same again next year? 2：0 1：3
15/16Same again next year? 3：2 0：2
16/17Same again next year? 3：1 5：1

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

無限輝煌呢

11/12Same again next year? 8：2 4：0
12/13Same again next year? 0：2 1：3
13/14Same again next year? 6：0 0：2
14/15Same again next year? 2：0 1：3
15/16Same again next year? 3：2 0：2
16/17Same again next year? 3：1 5：1
咁都長
你條jer一定好短

條j長都唔係拎黎碌電話啦= =

放學呀ching

域總咁突出好難唔認得

成個vtc專才咁

做乜咁耐都未推爆個po

有冇著住域血少年軍制服

蟲秦有無接域總放學

同路清打幾場刀有掛

REPORT: JONKER QUITS ARSENAL TO BECOME WOLFSBURG MANAGER

唔巧賴啦

矛賴牙

果然係熱血廠民

勇武

要做地區工作不了

親力親為

屌你老母死獌狗 j左成日都未j完

篤精谷左成年啦

poba開迷雲topic啦，廢時遲啲又矛得開

多謝大家支持

不了 怕被仇殺

投降啦 唔好再貼爺爺d羞家野啦

爺爺知衰了

雲加永不放棄

雲加不貪錢財

雲加一人之下 萬人之上

雲加智慧高

雲加英俊

雲加老而禰堅